（恐同勿入）各位巴絲有冇覺得港男好正好性感？

平日我行街見到啲港男真係覺得佢地好有魅力，無論聲音定係行為都覺得佢地好man，我本人就最鐘意運輸業同建造業既男人或男仔，我覺得佢地啲男性荷爾蒙真係多到滿瀉。我成日都會不停望下佢地，好似啲直男望啲女仔咁

唔知道各位絲打會唔會同我一樣都覺得港男真係幾正，鬼佬完全比唔到呢種感覺呢？

推

無
香港人最鍾意崇洋媚外
養貓養狗都要養外國品種

港男就好似唐狗咁

但係港男同聲同氣喎

1

2

3

4

港男攞嚟屌係幾正嘅，但比佢哋屌就不了

5

6

靚既男仔好靚仔

但係偷食比率真係世界第一

上面好多朋友一半以上都有出軌一腳踏兩船SP叫雞

有幾個都係準備結婚或者結咗婚

正到想奶下

應該話全世界既男人都係咁

鍾意有佬味嘅港男

其他地方我唔知啦
反正我自己覺得香港人急功近利放棄好多長線嘅嘢寧願獲取短線嘅快感
睇完係男人身上就係咁
偷食完有一日俾人踢爆咗失去多年感情
大把啦

由其係波台手足特別高汁

西裝仔我都好鐘意，啲修身既西裝會著到男人有種好正既味道，好性感

又熱愛文字post呀圖都無張參考

點會有圖啊😅有圖好變態喎

yes

有時見到佢地真係想可以攬住佢地，好有安全感

咁港女又係難頂既 無身材都算 連性格都差 好難怪港男偷食

偷食既女都係港女